【日本Falcom】綜合討論區Vol.43【- 垃圾PO -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始
嚟緊2019軌跡15週年

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
嚟緊2019出新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX-

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
伊蘇 樹海:改 日文版 2019年5月16
伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 日文版 2019年9月26

垃圾

幾時有幻都/軌跡續作呀

po霸

無咁快啦，ys先

想問下伊蘇8好唔好玩

媽沉有滅霸 軌跡有PO霸

滅霸啪一下手指成個世界死一半人
PO霸打一下鍵盤成個PO有一半回覆

感覺下年軌跡有望跑出

日服有demo 可以去試吓

發覺得尤娜無得攬攬錫錫
咁代表D咩

來吧，飲奶嘔奶

你反

F社反咋

ABCDEFG

終於白金

又反

開咗東幼黎玩，估唔到都有gay絆玩

本15周年記念集喺F社同電擊屋予訂都有特典 唯獨日森無

電擊屋送貼紙
F社未知

恰鳩我日森

去電擊買囉

禾矛信用......咭
要貼紙都無用

緣份碎片呀係

牙奶我今晚同唔到你一齊對疤狗相剋
考試牙

終於通左閃4。最後個bgm好好聽

主場花

牙奶牙優

輸美斯

都有埃及沙拿牙

個system一q樣其實

不過都想玩東幻

幾時出續集

還是種田...

@牙軌

唔知牙 依家睇返之前嘅情報 下年出軌跡嘅概率唔低過4成 希望下年唔好係軌跡

出得咁密未必係好事, 雖然想知故事發展

雖然肥返啲, 但對比以前真係好瘦

如果出空軌重製就好期待 出新作就算把啦

空之軌跡:改!
全新絆劇情上線

又重製

用閃軌模組
咁我就可以重玩

閃軌模組整約書亞單挑萊維

咁我寧願睇返二頭身

真

好彩冇睇場波

假利迷

我大閃軌演出屎醉姣滴

人唔笑, 軌都......

有冇得溝公主先

小約咪係

公主慘食檸檬

唔夠我第一次玩果陣仲諗點解冇得揀

因為主角係小艾

但係小艾係男

閃軌無得揀男?

最後過夜無 重玩啦

閃1

緊係用最後遺作做標準啦

咪燈牙, 禾地社長一定出到下一集閃軌牙

我想揀貓但冇

如果下年出軌跡 我訂一百隻飛落街

CAP咗, 等睇走數

其實可以試下出幻都

出`騎神爛膠
買100隻派街坊

你估我唔想玩咩 都要F社肯出先得㗎

出PG我買100隻唔砌DUM落海

愛之討超越到I'll remember you同I swear 未

I swear 係咪約戰個首

本子季節又要睇一堆NTR故仔

有冇好推介

無呀, 我唔想再睇呀!

粉毛X藍毛算唔算NTR左白毛

係白反ntr咗藍

軌跡本子

早排去日本掃左幾本
太舊個D無晒

收到風你買咗好多本金髮雙馬尾

牙G, 首Step Up!同水彩メモリー係幾洗腦

趁steam 特價買咗東京幻都
希望好玩

51.6 搞手真係諗住打過和

得金髮雙馬尾

首Step Up!真係聽上癮

邊個唱 有冇圖睇吓

咁你PO東山圖未

牙奶呢

係咪去咗旅行呀

屍屍鋪仲有上水

快D LINE呀奶

牙奶都唔用

PM佢, 話牙優想上你

自己的事自己做啦

你地班友ntr咁重口味

唔阻你同牙奶啦

牙奶𡁻完鬆

啱啱無啦啦有個黑影係咁叫我交出來交出來 有冇知發生乜事

我都遇到隻猫話自己係人, 要我去偷嘢

岩岩行轉角位見到個人消失左

啱啱有條金髮女行埋嚟話自己無得生 係唔係性暗示

佢祝我同老婆兒孫滿堂

我係話你地睇ntr

其實想講好耐，mk恩間牢房點解會擺好佢把刀任佢攞

機械嘅嘢...

封住就>all gala

我乜都睇

接受唔到
有d玩比人ntr既galgame, 自己係比人ntr果個, 我都唔明點解班友咁興奮

Gal 緊係純愛啦

yes

近排玩緊一隻幾正

唔識日文玩GALGAME完全代入唔到

終於打爆
米莉亞姆係7班唯一清泉，唔使落入黎sir魔爪

要再load,重玩啦

唔想見你

玩漢化

咁我躝鳥

唔係覆你 躝啦

學你躝緊

P5無升過體貼, 開唔到女角絆係咪可以重玩

重玩啦

溝女醫生算
BTW, 莉霞會長係咪都可以溝

牙軌見字入

係今日?
懶軌咁耐無報時

牙奶welcome back
牙優等左你好耐

乜嘢今日

報時未

啲漢化好劣質

二週啦

玩緊一隻

閃之軌跡咪有官方漢化囉

一週溝唔到?

溝到
但係你要重玩

閃軌咪玩完囉

典解牙

重玩係唔需要原因

今個月要食杯麵了

重玩啦.東山

又買咩

你張圖係png, 即係你係咪想暗示東山_

機械key

又想典牙

咁嘈

想話你又想反東山

睇你買乜軸

睇晒結局要人load兩次save是咪硬膠

返工睇哂2集蟻俠

第二集黃蜂女靚好多
第一集不了

冬茹頭同長髮
好難比wor

可控最正一定係新島真
不可控最正係醫生同老師

溫書溫到2點訓覺算

一二三先正囉

清識波

太少劇情

39出玩腳膠公仔

有排都未玩到

冇錯
123先係最正

牙奶點睇美雲排14

總合有11

正路，就算淨計三角5條女，美雲都只係排第3，何況計埋歷代角色

Lovren係咁甩波，on99

Lovren eat my shit

仲唔訓

諗諗下得返2場睇都係追埋佢

賓賓實放水
利記100%羸硬啦

對面逼得好緊，球員上到場都冇話放水

對閘助攻好勁

玩完了
提早宣佈四大雞胸

Lovren

真係好廢，話過就過

史獨岩岩舊叉燒又唔入

藍天射球，明明好好射
明奴後備都冇？又傷？

Yes, 好似收league

基達就收league啫，明奴都係？

歐聯出到場機會唔大

屌沙拿又暈

歐聯都出唔到了
隨時又收皮

詐完傷未，屌你老母紐狗

肥沙助攻

想喊，臨尾入波

應該補5分鐘

卡迪夫篤定降班
白禮頓尾場對鏝又可以鳩踼

如果羅狗令曼城失分我以後認佢契爺

沙基利球波斬得靚到

波台

真係波台

栞無波

事實勝於雄辯

[突發] 啱啱發現原來我心口近心臟位置有疤痕

法國牙軌重未瞓醒

啱啱又有個四眼佬走嚟話幫我解開暗示 都唔知佢UP乜鳩

去左食雪糕？

終於爆左閃2 ，由 ps3 玩到ps4

唔買ps4閃軌1，2改？

就係買曬ps3版，玩到閃2第一章出ps4版，即刻係動漫節買機，跟住轉個save去PS4度玩

話說後日譚個boss好L廢

咁樣可以成功宣佈保4

去到季尾爭歐聯嗰4隊爭住自爆，班風流波又唔放水，真係痴線

為左軌跡系列買機

其實後日譚係講緊羅爺定係另一part？

羅爺之後再打多之舊校舍考驗

利物浦！fight until the end!

還有些許希望，現在有它就夠了

閃3 改曬啲制做乜7
幾乎S break 都唔識
勇氣點好似好珍貴， 要揀勇氣技定連續攻擊度取捨

托娃醬
你不長大才是最好的

取捨？
黎一刀：沒有那個必要

個迷宮玩完都冇印象，淨係記得裝道具可以變其他人

中後期黎神S技同無限魔法玩晒

聽晚睇羅爺頭

閃2 基本上都係佢神氣合一同狂加曬佢爆擊，其他人都係負責補同上buffer

反而閃3閃4好少用S技, 傷害又唔高延遲又大, 寧願loop螺旋擊攞BP放order

S技拎嚟阻人拎特殊狀態
阻即死/石化/爆擊多

軌跡撚（冇括號）

S技又破唔到防,又低攻
用得最多都係班長S技

都係拎嚟阻個堆status 架姐
反而我成日用黎恩 無撚劍太好j

萬物流轉

想玩隻狼
有咩要注意

好似要back up save先一周目玩得哂啲ending

幾時再報返時

報嚟做乜

我見D人講到2,3個鐘就爆一次機

畀軌睇

淨係得我係軌 所以唔洗報

又扮無開分身AC
利申: 分身AC

嗰啲要skip BOSS

距離聽日仲有10個鐘多D

牙軌 (報咗時)

距離下一秒仲有1秒

牙軌見字千奇唔好入 後果自負

Jeng

句野有bug

好似幾大

不嬲唔細

鹽濕軌一直睇人嗰度

媽媽

我想睇距離某人死忌同生忌仲有幾耐.....

講塊面

牙三講年齡 扑

佢講身材吧條鹽濕仔

梳囉, 以為你咃又想反

老

無嘢講都唔使勉強洗版

閃軌完左冇野好傾了

桂香姐

蛆

LOLICON

又話老， 依家又話蘿莉， 典牙

利申：蘿莉控

某個湖隻水怪係咪冇得打？
明明優娜絆劇情出過

支線

邊個位嘅支線？我冇打到

重玩未

唔會重玩

唔怪之得成日見你去樂園啦

No Keita, Salah, Firmino
等比疤狗姦啦

又屈
我係蘿莉控, 唔係孌童

有英超咪得囉

whats the difference

咁好玩都唔重玩

孌童先會對幼女有性衝動

咁蘿莉控會點?

你地係唔係有D乜誤會 我講緊咪閪樂園

保護蘿莉

好地方

軌跡系列除左阿加特同尤西斯，仲有邊個係蘿莉控？

黎神

黎神各個年齡層都食得落

就好似鏝同猁

中後期既魔獸討伐任

原來打左
個細路女日日觀察水怪，仲以為會有劇情，到頭黎只係普通通輯魔獸，入game睇返先知

hate kids
白兔咁九唔搭八我就可以同佢癲下既

三次元無蘿莉

牙優鐘意既係伊貝

講起蘿莉，有次禁住部lift比個玩完三輪車既蘿莉推住架車仔入黎，佢話唔該叔叔，跟住佢老豆跟住入黎話乖啦識唔該叔叔你老味想即刻夾死你我只係冇剃鬚一輪你叫我叔叔佢老豆唔撚更正我話晒都叫童顏毒撚，只係鬚生到2邊面剃唔撚到

閃3 啲3D模組係咪個個都咁大

佢係真係咁大...

看起來的確是這樣。

甘賓易世界波...

0

甘賓尼...

利申:揸過

噴血未

希望牙奶牙優唔好跳

緊張到瀨屎

恭喜哂
下場如果白禮頓都贏唔到就抵啦

邊似利貝爾盛產飛機場

利申:食過

躝啦死毒撚

牙軌唔當銀閃係利貝爾人

猁史上最高分高分奪亞

唔係猁都覺得慘

商品の詳細はこちら！
人気の缶バッジや普段使いにも大活躍なレザーフセンブックなど、様々な商品をご用意しています✨
キャラアクリルフィギュアは必見ですよ👀
同日10時より通販でも取扱い開始です！
#東京ザナドゥ #Falcom_Base

牙三見字請入

逼爆件軍裝
心口個兩個扣帶會唔會爆開

唔係白毛不了

重有機會嘅

咁事實係入咗籍帝國

是基佬

事實都唔係利貝爾出身

話不了都話基

腥港人

琴日唔小心掂到塊石頭 跟住我個導力路D結晶迴路就碎哂 請問邊到可以買/整

精神病院

又恰鳩ME 用鹽箭射鳩你地

岩岩係影之國出返黎
你問我答

我地精神病院有間黑房 啱啱放咗個病友出嚟

向克洛斯貝爾出發

閃軌完就咁多癲佬 好擔心

有新軌跡都唔會正常返放心

想去樂園

東京新作叫東驚幼都

甘賓尼, WTF

鏝尾幾場運都有埋

猁哋都-6咗成季啦

茅姨笑

好假的女人

都係-6左幾場，跟住俾人無限放大啫

一嘢就試到你係人定係軌啦

我講茅姨 你唔扑我不特止仲要放支持icon

一早扑咗你，再扑咪即係解扑，又想陰我

扑扑得解

大妹小一，唔識數學

打之前同打完都可以同細路女傾計，有新對話

打之前應該冇搵過佢傾計，因為有通緝魔獸我會第 時間打左先

聯賽對車史獨拉弓遠射, 對愛狗Pickford派膠, 對MC Mahrez射12碼, 對熱狗Toby派膠

BUY MEI

想射波睇利

考試

買咗2:2

vvd，費明奴，沙拿都出唔到實俾巴大炒

Good luck my team, love u all as always
Woodburn都有sub

力子入波

2-0

3-0

4-0

taa醒到

大奇蹟人
決賽見

大奇蹟日
決賽見

見到疤狗咁柒真係笑到醒晒

牙g

會唔會鏝都嚟一鑊

利9

我地利記！！！！！！！！

你成日反既taa越踢越有

打算重玩幼都

今次溝男人？

我重未睇EX多咗嘅劇情

我歐聯撐同聯賽架

如果白禮頓贏就真係神秘力量啦

白禮慣都贏唔到就真係抵輸啦

白禮頓係踢波 禮頓係建築 咁黑禮頓係乜

白禮慣牙

波台啲西甲撚

無買ex

邊個cv

假軌

劇佢未

東幼劇唔劇都一樣啦
死左就死左

係假幼

假 全部都係假

軌跡撚見字快入

軌跡撚躝未

未

OK

今日返工你問我答

今個星期六使唔使返

牙三貢串

玩完啦

我上星期咪返咗囉

己所不欲牙

最近鍾意睇書 尤其係偵探故事同童話故事 你問我答

啱啱睇完龍王的犯罪工作10

你UP乜

無問你, 躝!

啱啱有個青梅竹馬打嚟問我關於童話故事嘅事 點答佢好?

答佢: 我依家係青山 你問我答

小妹認真的

病帶幾時出亞莉莎模型

叫奸笑出土人仔好過

唔再FF 你問我答

出騎神先講

消失哂

屌又劇透

屌我話軌仔呀

咁你話IRON MAN消失左都得啦

唔係講緊騎神好爸爸剩女咩

痴線 又想放流料 艾牙名係 唔係消失咗

咁ironman有冇消失到？
利申無睇

點知呀

話緊牙三劇透

咁我話囉

又屈

入場睇咪知囉

碌返上去睇啦

唔想睇呀

成班劇透

躝前一貼

終於肯入返青山？

入去探你

大家都係軌 不用細分

黑白兔生唔生到仔

今晚要去金鐘M記食2手薯條

黑兔>白兔

祈妹

晚晚都去嘅嘢就唔好提啦

U町民

老子還是喜歡種田

即係咩

終於搏老命打到閃四
可能我係一口氣由一打到四
個感覺好古怪
成個系統介面變得太快
仲有啲人，代代都唔同強弱
最明顯係三同四
明明閃三新7班廢到冇朋友
閃四就個個都勁過舊7
仲有舊七嗰啲技，越出越少
S技唔係弱化就變垃圾
出啲新意好冇

我反而覺得閃34都係舊7勁好多，wifi班長菲太實用
雖然都係屈黎帝

咁都唔知
好打極有限

佢假fans

亞莉莎/班長
亞莉莉招+cp 心眼
班長魔傷+buff魔防

之後用返牙優同藍毛加黎蛇

真 仲話fan
Weak到

佢兩個真係好實用
不過依家啱啱打咗一半
班長d技係咪冇強化？同埋佢D s技係咪去到最後都剩係得支援？
其實勞拉都好勁，可惜剩係得大力，cp去得太快
馬奇亞斯同尤西斯就真係閃1廢到閃4

古狗

勞拉自從多咗r2之後都好少用，以前就話可以正面劈暈人啫

閃4亞莉莎得返三招
直接用閃1招s技做直箭
可唔可以出返閃2開天使翼招s技

基本上舊7無乜強化/加新招，係得基友多咗招blue destiny

本身都無 後期加

以前都有直箭，係依家貫通啫

唔好爭食

佢淨係識黑肉

加咗真係直逼黎帝強度

佢閃2都有招幻象箭係貫通
宜家直頭一招搞掂

黎神勁得太誇張，根本唔使點樣強化佢
淨係諗辦法等佢回快啲CP就得

我屌晒你地老母
成半年前既野邊記得呀

直程NERF埋啦
艾略特

我屌你啦
一向迷町都叫町民
佢fans club 會員卡係町民證

Fans

第二部開始長期基友班長亞莉莎 新7放後備對話用
舊7男角全部雪藏

其實我真係假粉黎

亞莉莎招羅乜鳩之箭魔傷+高攻wor
一招咪夠

終於肯認

利申：個fd有町民證 借過嚟睇先知

記得閃1,2佢招奉1好低攻
閃4放完心眼無野做用下先知咁大力

求教學
想轉職做真粉

班長最後都係無敵
勞拉裝金牛放完S技就收返埋
馬奇亞斯閃2有得玩永動機
尤西斯閃2放buff好勁

比錢

水瀬いのりオフィシャルファンクラブ会員募集中！

声優・歌手として活動する水瀬いのりのオフィシャルファンクラブ「いのりまち」が誕生！
建設予定地いっぱいのまちでは町民さんを大募集中!!
いのり町長と一緒に楽しいまちを作りましょう♪
会費

初年度会費 ￥5,000 （入会金￥1,000＋年会費￥4,000）
継続年会費 ￥4,000 （2年目以降）

会員特典

オリジナル会員証の発行（入会時）
入会特典・継続特典グッズの送付
ライブ・イベントのチケット先行優先予約（抽選になる場合もございます）
水瀬いのり OFFICIAL WEB SITE内ファンクラブページへのアクセス
ファンクラブ会報誌の発行
ファンクラブイベントへの参加（不定期・抽選になる場合もございます）

牙三高質到

多謝兩位前輩

做完町民出返張證就原諒你啦

町民喺咪即係非洲部落居民？

係 最顯眼就係膚色

樓上兩個扑左

咩色？

要問黑兔

張圖係咪暗示東山都係

玩反擊流必出菲，勁快打完boss

閃4反擊流冇鬼用
反而閃3好多黎sir單挑劇情要用到

你貼張黑色東山俾我睇下，唔係人人都可以變黑

時爆好鬼煩要係咁出，我呢d懶人玩反暴擊仲好

根本金牛/霸道呢類增傷、AT-advance技同時間爆發、言鈴珠、直接+迴避率、物盾魔反無敵盾 呢堆野一疊就破壞戰鬥體驗
增傷既可以疊到一下秒boss AT-advance就永動機 言鈴珠配低驅動魔法又係另一永動機 100%迴避無恥 無敵盾無聊感受唔倒boss既威力
仲有閃4槍佬S技

閃4打幻獸我覺得需要嘅
佢班嘢一過半血就瘋狂放大技
你唔秒佢真係磨到世界末日

有時我無聊，插到全部都係效果
跟住淨係用普攻打
見到啲怪係咁中效果都幾過癮

我最後打宰相先試，原來時間爆發出無限魔法係咁ON9

梁國雄議員.jpg

可以瘋狂同緹坦整迴路

緹坦個人設 阿加特真識食

我好鐘意佢以前空軌頂紅帽， 兩條帶係地圖行會fing fing 下

熱狗

90+5

屌，即係下場要撐猁

好擔心
好驚熱狗拎到第一冠

一條心撐利記

第一次咁撐利

大和解

一條心反mma

估唔到歐超盃係北倫敦打比

唔好燈到兩邊都入唔到決賽

倫敦雙垃圾

啱啱有條友食我D3手薯條 畀我笑佢窮

你咪又食緊我4手著條

食完C唔C服

6/24発売『軌跡シリーズ15周年記念 閃の軌跡キャラクターマニアクス』のファルコムショップ特典のオリジナルステッカーはリィン！！予約受付中です！

F社特典都係貼紙 可以安心喺日森訂了

4月のメニューいちばん人気は「ユーシスお薦めロイヤルティー」でした！

軌跡シリーズ15周年記念
「英雄伝説 閃の軌跡IV」×「池袋STORIA」コラボカフェ５月31日まで開催中！営業日など詳しくは公式サイトをご覧ください

睇嚟女fans多過男fans
結論: 呢度所有軌仔都係絲打

小妹都想含 飲先岩

咁佢杯嘢又真係最正正常常、無整色整水嘅

你依定即係話亞莉莎果D喺度整色整水啦

啲果醬咪有色素，咪盲反wifi啦

依家講緊亞莉莎果D 乜嘢wifi呀 你係唔係話wifi可以隨意用呀

黎帝咪可以隨意使用囉

佢舊望個樣就知有毒 正毒撚

呢啲叫MK毒

食到D女中哂毒

幾時有新情報

我ban咗

抵

就執

有30秒試聽,
但就買唔到下載版
實體版就可以買,
不過寄到黎要等成星期

竟然加人聲

apple music已經有

軌跡完先定佢出先

軌跡係唔會完

射左

等6月J圖

6月我大軌跡都有情報啦 出情報日期都要抄

決戰吧牙妓

系, 睇死佢會延遲避禾地軌跡

呢到有痾迷咩

你咪係

留意到軌跡一日唔講幾時出新作，ff7都唔敢講

...OK

希望阿拎冠軍下季打歐聯
到時big six得死獌狗打歐霸俾人抽乾水

不了 要拎冠送世3走

又話25, 使乜對佢咁好

呢啲25唔使對佢咁好

乜唔係big 5咋咩

原來有6

恩宜驚醒小矮人

諗起7個小矮人一齊上欣宜個畫面

希望你地咪反世3 我地legend嚟
條25古就唔係

等睇下季鏟草

又要準備落金鐘執薯條

垃圾車對到皇再講啦

有冇幫執

愛衣無料で招待 即係乜

叫牙三嗌加大薯條啦

有冇加大咁富貴

邊到有呢句? 喺你個腦FF到?

嗌加大都冇錢 學乜人食一手薯條

vip先睇到

重睇PO啦, 食緊3手

FF vip

窮軌

咁你食緊4手係

死窮軌

Asterisk

聲優無料招待

墜天使

早收工

咁聽日駛唔駛返

唔洗

幾時出騎神

出咗無軌買

2019年9月期 第2四半期決算短信

2019 年９月期第２四半期累計期間の業績予想値と実績値との差異に関するお知らせ

錢繼續賺 執笠無了期

不過自己整驚就蝕 賣版權就賺 代表乜

怪錯F社 應該係整驚嘅比起上年同期賺少咗 sorryF社

自己躝啦, 唔好逼社長出信

浴火重生

隻JNUO WONG易過閃4 LAST BOSS
F社又羸

總之f社又贏左

F社有輸過咩

又capD唔capD

咪成個cm cap晒囉

你食咗牙

閃四打到一半無咩動力玩
咁撚多人比我簡邊個出場

同空3rd 一樣
齊章 ， 組隊砌裝都砌死人

玩死d選擇困難症既人
即係我 我男女都想用下

婦女團控真好，靜係簡哂d女出場就得

緊係用女 唔通用仔咩

男女都用
對得女人多，要揾d仔溝淡返

gay

又未去到gay咁高境界
攞返個平衡姐

我唔係要初戀既感覺
我要熱血呀

有冇人覺得愛之詩係應該講聖女唔係mk恩

癲咗

過左火....

o

魔法少女亞莉莎幾時出動畫

典

我們下次見面，要談一萬年份的戀愛喔

閃2 尾後日譚，本想組新女團爆機
會長， 公主 ，妹妹， 克蕾雅，雪倫， 安潔莉卡
但我我操到VII 班全部135 以上
Lv 差太遠，打到8層打後唔夠力，要用返VII 班

利申: 無反 只係見到愛衣咁可愛 睇到我癲咗

不了

sick ball

想問下有冇for20歲既游水姿勢改進班 順便學下其它式

搵水伊貝教你

梗係搵勞拉教

黑兔啦

謝莉

最後搵黎帝

GAY

泳裝謝莉
不過碧同閃3嘅佢好黑心憎，係閃4先有返啲好感

癲婆一個

唔該你地班臭利狗聽日focus on 狼狗到
贏到波先有資格*希望*曼城失分
做人踢波從來都係盡好自己本份先, 再聽天命

妙捷果然很懂男人...

妙捷啲劇情真係特別有心做，我1至4都揀開莎拉，4最尾差啲畀佢搞到有新的想法

咁樣係面前換衫，雖然有屏風，但專登丟條絲帶出黎，世間上得黎神忍到

畀人調教過

連波都大咗

綠毛係淫底
喱士露背 短裙

喊了打比郡豬了

仲有次回合

琴晚發夢東山嚟左香港開live
仲上埋東張西望報導

今晚一戰定生死

猁開始反燈未

MC冇英超我剪d鳩毛痴落塊面扮Salah又點話

波台嗰個唔係你呀？

退出左好多年

利拎到英超冠軍
送一本閃4設定集俾巴打

下年拎到送唔送

只限今屆

松岡在上節目的時候間接自爆了目前有認真喜歡的女聲優

愛衣

係咪好好打

沒有一隻軌是無辜的

今日佛誕，我遇佛殺佛

伊貝誕呢?

咩黎

曼城全後備都然硬啦

唯有望馬列斯做敗家仔啦

係咪做緊最終相剋前熱身

source呢

曼城咁都冇冠我扮狗叫10聲

一個二個係到燈

一齊

愛衣正仆街
今日撚鳩班fans

點撚法

823

叫夠20聲

明知機會渺茫，但係心情非常緊張

而家一齊吹完場

輸一球鳥

咁快1:1

即刻追和

屌

1:2

豬咗未

玩了吧

又包offside又唔頂角球

究竟猁哋使唔使找數呢

牙奶

3球了

寄望歐聯決賽

打殘熱狗

你地唔駛扮狗叫了

其實都唔洗爭
上場打李城已經完左口廿

仲諗住送閃4設定集添，慳返

找數時間

找啲乜
我都想找

攞景定贈慶？

原來牙惠都係桂馬

小
中
大

不是我們弱
是曼城太強了
14連勝痴撚線
根本就係英超有史以黎最強班底

聽緊Ys VIII SUPER ULTIMATE 你問我答

岩買哂閃I-閃IV 番黎，唔知要幾多個鐘呢到

屌 錯手畀咗正評個POST

睇你點玩 做哂支線同NPC傾哂計預400個鐘

白金埋點計

同得NPC傾哂計就自然白金到架啦

本身見到個坊間個評價太爛一直玩唔落，但見佢終於出哂諗住一次過爆
一次過爆個FEEL可能會好D，唔洗拆開

1 幾好
2 垃圾之中既垃圾
3 除左個尾好撚爛叫做解左d畫, 都ok
4 扭轉左劣作之名

4>>1>>>>>3>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>2

YSVIII新張album既hope to you同 everlasting transeunt好好聽

up乜

1=2=3=4

everlasting transeunt真係唔錯

O

你想up乜咪派乜膠

原來車仔過埋熱頭拎第三名

上星期既事啦

3唔算爛尾啦，正如你唔會話avg3個尾爛

冇留意到

我都覺得3尾劇情上唔算爛
但做為game嘅最尾真係不敢恭維
3 4連住玩應該冇咩野

3除咗頭3章套路loop同夾硬做鳩黎sir之外真係無乜嘢

2真係唔知做緊乜，2發生咗嘅事有：
控制鬼之力
打爆緋騎
克洛死
放走羅爺
然後3劇情就係：
鬼之力暴走
緋騎返生
克洛返生
羅爺被困

爆曬支線normal約 100-120粒鐘一集

宏觀黎睇其實閃2係講緊舊7發覺內戰得佢地一班係做唔到任何野, 所以全部走堂去建立返自己既勢力
閃3就好明顯鋪定閃4既高潮, 一下將閃1,2 7班建立既野打回原型, 閃4佢地先會下定決心去幫打宰相

閃123做官二代富二代圍威喂 閃4跟住皇族最實際

最後都係皇子CARRY

碰

廢驚

約女睇神探Pikachu療下傷先

約伊貝睇比卡超 你唔怕佢吃醋?

睇英文版
會有驚喜

擺明入去睇伊貝啦

Eden Hazard will join Real Madrid for a fee of around 100m euros after Europa League final, L’Equipe are reporting

Agreements between the two clubs and between Hazard and Real Madrid have been in place for several weeks already

有伊貝咩

唔係我話事

trailer已經有啦, 重睇啦

呢d野都要睇trailer

扮乜嘢唔知套嘢有伊貝出場

擺明知有伊貝先約女去睇

皇馬已簽夏神
牙胃唔好喊

牙町

點解水瀨咁靚東山咁

巴打快啲走
我頂住

R.I.P

88

啱啱麻衣send咗依張圖畀我 代表乜

代表你又ff

乜嘢FF 依家麻衣面紅撳住個肚喎 咁肯定係

系

水瀨

唔明點解你哋要互相傷害

東山除左有d鬥雞眼其實把聲幾正，唔錯唔錯

其實邊忽鬥雞

佢地成日反好女仔

無比較就無傷害

又發咩癲

東山把聲係正既，不過真係得把聲正

我正式宣佈此POST已進入戰爭狀態

想問邊度有花生買

要唔要參戰

希望大家可以留意下d後生好女仔
咪再推d又樣衰又老既臭女人

幾多歲先係後生? 邊個係又樣衰又老既臭女人
如果我推愛衣呢

愛衣係老女人
不過樣身材都正

咁有邊個唔老

東山唔老

法國軌仔反好女仔已經反到走火入魔

法國軌仔特別ON9

扑哂

你都係

又典

啱啱同東山食完飯

黎神：蘿莉！ 我全部都要

二少：到此為止了！

屌 想針 課唔到隻反轉十香

我姓水 啱啱生咗個女 叫乜名好

水橋かおり

有冇其他名?

另外我朋友姓東 佢啱啱都山咗個女 又叫乜名好?

東天

東鄉一二三

有冇四五六

閃軌有冇56

有55

我法國幻都好難玩

做乜有東京唔玩 玩法國

咁玩番東京囉

法文係幾難

法國版係幾好玩

法國版有得玩女女

法國香菜

法田愛衣

隔離偷圖

個髮型

公然猥瑣頭

我要怒扑大西沙織

牙奶反好女仔真係不遺餘力

又係你派膠先嘅

今舖撐牙奶

大西

我話個髮型唔啱佢咋

咁正都唔岩

我都係話個髮型似佢啫

驗眼啦

6/24発売『軌跡シリーズ15周年記念 閃の軌跡キャラクターマニアクス』の表紙を公開！予約受付中！！
ファルコムショップ特典：オリジナルステッカー（リィン）※無くなり次第終了

無哂圖做封面

真係要驗眼

原來十年前玩既空之軌跡係用簡體翻譯，我要做左奶共狗

太MK, 不了

繁體翻譯都係大陸出

無計啊 想玩

大陸最有用既地方就係翻譯/漢化

大陸既毒撚好幸福

唔好話空軌 零碧都係大陸翻譯 台灣英特衙都只係繁體化 (好似係

諗起以前買零碧豪華版送果堆野，再望望而家既貴版

いよいよ明日発売！
PS4「イース セルセタの樹海：改」発売記念
米光亮編曲『THEME OF ADOL 1993』を使用した《PS4》曲付きスペシャルテーマをPSストアで無料配信中！

麻衣小姐有PV睇鳥

你話有裸體都得啦

你日日都ff有祼體睇啦

我都想買返

最衰我接觸呢個系列太遲

從來唔FF

買特典送遊戲 -> 買垃圾送垃圾

正想講，可以去睇睇

原來大陸豪華版嗰兩隻係莉霞同瓦吉

大陸製 送都唔要

睇個樣又唔差喎

3個版

艾莉個抱枕畫到崩晒

懷疑係同閃34op同一畫師

唔好再醜化我萊維

閃34op小學生都畫得好過佢啦

軌仔又惡意推PO

琴晚唔記得聽7仔

晨早扑咗佢 仲回報咗畀admin知

祈妹之後到LiSA

扮乜嘢牙 你都睇班仔啫

梳囉

ON9

diu, loli

早起的軌仔有早餐吃

早起的早餐被軌吃

飲完奶肚痛

份早餐打個喊路就憑空消失左...
啱先見到張岩有隻手伸左上嚟

有冇嘔

好在冇

突發，新閃軌trailer

痾水呀, fuck

叫牙奶出嚟負責

飲奶嘔奶了

你地飲屎嘔尿就叻

英配？

死奸笑要人分開買
好彩麻衣唔係老婆

麻衣學姐line STICKER

拎部黑色相機遮住塊面又想暗示乜嘢

成日貼對比圖，好軌

屌屌屌屌屌

純粹想講佢係我大F社閃軌系列女角黑兔聲優，其實係咪你自己諗多咗？

スマートフォン向け新作MMORPG「空の軌跡オンライン」！
中国地域配信予定 2019年8月
空の軌跡OL（オンライン）iOS／Android
ターン制のATコマンドバトル、戦術オーブメントによるカスタマイズ要素、様々なメリットをもたらす料理システムなど、原作「英雄伝説 空の軌跡」で好評を博した数々のシステムが「空の軌跡OL」にも採用されています。
中国語公式サイト>>

又要按層樓

スマートフォン向け新作MMORPG「空の軌跡オンライン」！
中国地域配信 2019年8月
空の軌跡OL iOS／Android
ターン制のATコマンドバトル、戦術オーブメントによるカスタマイズ要素、料理システムなど、原作で好評を博した数々のシステムが採用されています。
公式サイト>>

嗚哇 神作降臨

捱一年俾多佢
佐倉係自創人物？

雪拉+艾莉

完 冇我f社最受歡迎既黎蛇

屌佢大陸驚不了

蕾恩原聲優係咪退左休？
wiki見佢最後演出作品已經係2017年

咁老仲要人出黎做

54咋
喺香港過多11年先拎到強姦金

又短期集資作品, 社長要錢出閃5

你哋30歲已經話老啦

羈絆 生於4月 ~ 死於11月

又想話邊個老

所以咪話你哋離譜

一開波就用SC約書亞VS劍帝做教學......
再現場面做成點就自行評價......

但一入GAME好重山寨味好難玩得落手......
可以整個假黎恩出黎......

唔叫差 好又算唔上

有陣味

想舐

走開啦變態軌

買完異劍法國唔夠位裝

裝落PS4度

俾我裝左先

癲撚線

四眼配MK恩, 社長係咪有咩暗示

見到有軌未玩先反

咪你囉

感覺妙婕就好似倚天入面個趙敏咁係咁撚黎sir

亞爾提娜係小昭

我想問Ys8想入真結局個德望值係只計主角？
定男女主角加埋計？

淨計紅毛

我好似未白金

法國牙軌成日貼老婆相推PO

其實你點解日日都FF

無FF

你呢句已經係

不願面對

睇你地ff睇到悶

講到自己唔FF屌伊貝咁

佢都唔係ff

牙三成日屈人FF 今次係鐵證

伊布好橙

正如毒撚邊屌到女神, 牙優又點屌到伊貝

牙優都質疑

又PO霸

又鹽濕動畫

wa diu

係日本夾隻公仔返黎屌容乜易

之前好似望過下本小說